見post DSE考生中文攞1

解咒方法就係正評 我就係上年唔信邪 1左

屌 正評先 呢家野寧可信其有呀

入此POST見此留意負評者樓豬全科唔過1

1999 等攞1啦

正皮負皮你都拎1啦弱智仔

我聽日考，就係負皮你

我仲諗住u
依加有1

食屎啦

你今年都照1呀

等攞1

成班垃圾係度屌 又唔敢負評

我保你拎5以上

大號乜哥

噏乜撚野啊弱智仔

中文都唔識 等攞U

多謝先，上年考咗，有5已經滿足，繼續開埋啲垃圾post啦屌你老母

入撚左U 理撚得你

大家都係教徒，願主保祐你

咁關你能事咩入黎做架兩 你老母做雞架 生個仔出黎都係博屌

呢啲post真係好撚低質
成撚日開埋呢啲垃圾post 依家假膠好威咩

咁關你能事咩入黎做架兩

你開埋呢啲post搏我屌啊

係咪嚟屌啊柒頭

我屌你老母呀
我就係唔比正評呀
吹咩